我想係度搵一個朋友

係無時無刻都滿腦子大計，簡單d 黎講，我要搵一個dreammakers, 呢個社會d 人太現實，太無聊

Ok

你有咩大計，有t g既話可以留一留

想拍電影